你依家個女朋友一共含過幾多條賓周?

你依家個女朋友由出世到現在，一共含過幾多個男人既賓周?

831港島

少我1倍

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

佢話淨係得我
只係個處係踩單車個陣冇左
我信

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

原來轉過基

Sorry,個處係比左我

其實應該唔夠我多

Diu nei喺車笑咗出聲

100條

成日係度抱怨自己女友含過其他男人既賓周
最後諗深一層，原來自己仲含得多過條女

大家問完對方後，覆佢至少多你一次

哦踩單車
高難度體位喎